下屬有筋膜炎點趕佢走好

有個下屬佢腳底有筋膜炎,
發作果陣行得好慢,
我屌佢老母,
做野慢吞吞,
有咩方法可以趕佢走

歧視條例

含佢條撚

影響工作都唔炒得?

他朝體日也相同

唔得

用其他理由炒

工作態度好主觀, 佢工作態度咁差, appraisal 都大把野寫

平機會見

已留底

傻西引戰

病就大曬?
可以大條道理表現差?

係

對公司好無保障
一般做法係, 用一d 潛規則手段迫走佢

留名 睇人點樣咁仆街

個仆街仔話腳痛實質偷懶唔想做, 一早睇穿佢

咁同炒大肚婆有咩分別？
ps. 真心問，唔熟呢d

大肚婆生完可以繼續工作

但條垃圾的筋膜炎好細機會康復, 而且無法知道幾時完, 甚至條仆街扮野都得

祝條賤種垃圾基因遺傳比仔女, 禍害佢d 子孫